我應該點做？

一個字 兵

2個星期就想食人